解放軍出片分析：駐港部隊狙擊手有能力 對港獨分子進行斬首行動

全國人大常委會正在北京審議「港版國安法」草案，勢將在明日表決通過。就在這個敏感時刻，中央軍委機關報《解放軍報》微博發佈短片，顯示解放軍駐港部隊的狙擊手近日進行實彈射擊訓練，聲言「完成近100個目標的射擊」。中國問題及軍事專家均認為，在這敏感時刻發放這種突出可以發動遠距離、精準奪命攻擊軍種的片段，是想展示軍方在必要時有能力對「港獨分子」執行斬首行動，以及向外國發放軍方強硬支持「港版國安法」的態度。

《解放軍報》微博指出，駐港部隊近日在香港一個靶場上演「槍王爭霸賽」 ！狙擊手在這裏進行15個訓練項目比試，完成近100個目標的實彈射擊。短片中，多名駐港部隊狙擊手在不同的極端環境下，包括穿着偽裝服伏地越障、搖晃環境、靜態環境、遮蔽物後、依托汽車等各種作戰條件下，以國產的CS/LR4 7.62毫米或QBU10 12.7毫米狙擊步槍，射擊不同距離的動靜態目標。

剪片時聽了超過十次，但每次都起哂雞皮，去到最後都係忍唔住喊。

如果你開始恐懼、退縮、氣餒 — 閉起雙眼，由頭聽到尾。提醒自己，你不是孤單的；亦不要讓其他抗爭者感到孤單。

格硬將港獨定做恐怖主義？

打平民既能力我沒有懷疑

支特分子想搞暗殺

對平民進行斬首行動
勁撚到

留響香港把撚呀？去印度幫拖嘛！

解放軍不嬲都係殺平民專家

咁勁點解唔去打印度，支共最勁果然係殺自己人

打印度就縮撚到死傷都唔報

世界級tim
打平民果方面

藏人札西文色
只係提倡學校教多啲藏語
都俾支共屈佢顛覆分裂國家啦

咁叻豬一早就打左印度啦
殺無武器平民就最叻

似ISIS拍片講你聽佢地有幾勁

佢視所有反共聲音為恐怖主義， 總言之「順我者生，逆我者死」

香港警魔已經強姦,殺人
駐港部隊狙擊手有撚用咩

睇下你畀美軍無人機斬首，仲可唔可以講得咁得意

殺自己人民都要威啊？

根本就係共狗連設局暗算印度士兵都比人打到仆街
於是想殺平民扮戰功

目的都係想以恐怖製造高壓統治， 唔可以成為佢哋嘅待宰羔羊

31年前都係咁啦 人民喺佢眼中只不過係一堆有機物

打平民殺平民就叻
去打仗喇屌你老母講經咩

未審先死，你話西方唔做野點得，等你影響全世界咩，老共低b都有個限度啦

你落黎鐵甲威龍 Rambo 咁掃都得架啦 戇鳩

推上國際，支那恐怖份子企圖暗殺香港人

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

中 point，所以班撚樣一路強調係反恐但又俾唔到任何證據

接被就識 斬首都係留返拍片

肉醬意粉

見到狼狗衝埋嚟就自爆

對平民駛撚狙擊咩
用核彈炸香港丫笨

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

放低支槍咪又係廢柴

其實唔洗狙擊手都得啦

又出片？

出冰啦柒頭

好 大陸狗又殺市民

支畜果然係低賤

對平民用斬首？

唔怪得陳雲要退出
冇頭髮=漆黑中的螢火蟲
係sniper都認得你

(人民解放軍) 無改錯名、只會打人民

唔洗分析啦， 你想核爆香港都有能力架，come on

林奠個廣告咪話好多爆炸案囉

下星期到誅九族

殺雞用牛刀

最叻打壓人民
所以叫人民共和國

人地識摺被wo

打左成百年自己友係有料既

你顛覆國家政權呀

屠殺平民用左輪都夠啦 解放軍廢架屌

Push

你畀返支炮我，我都有能力對解放軍進行斬首講嘢都唔撚用腦

而家喺香港嘅守法公民 揚言要殺咗佢
國家恐怖主義

對付示威者要用狙擊手？
香港勇武死都唔怕
反而中共怕美國嘅斬首行動嚇到瀨屎

咁...立國安法為乜？

咁撚勁去同美帝打啦

支那所有武器永遠都唔係對外

全部酷刑武力都係對內

狙擊手有能力狙擊人，係特殊能力黎？

解放軍摺被摺到起角就特別啦

啱啦，原來國安法可以出解放軍，大家睇清楚啦

姐係隨時行行吓街會比人爆頭
唔講以為已經香港係第三世界

射錯都唔緊要啦
邊個會嘈
再嘈咪再射
唔駛有咩能力㗎喎

領正牌殺平民用黃腳𩶘已經夠

不要說解放軍
試着說共軍/匪軍

港獨分子? 唔用恐怖份子? 即係屠殺平民

摺被軍D演練真係笑撚死 下下將假想敵無限弱化 點打都嬴啦 而家直頭話你知我殺平民

用導彈炸好似方便d
仲用狙擊手

用狼牙棒就搞掂

打印度軍人就用拳頭,真係好佩服你地

是撚但喇，我地手無寸鐵，你直接攞ak出黎掃都得嫁喇認屎認屁

武裝軍隊要屠殺平民有幾撚難呀？
我知你平時摺開被
打唔到外國軍隊
但都唔洗以有能力狙擊射殺無武裝平民為傲下話

到時就9射 死左既就係首領

法西斯主義者

向來都係

Twitter

同埋北韓果d

解放軍槍口對手無寸鐵平民是常識吧

因為跟本唔係政權，係解放軍眼中香港一早獨立咗啦

read

極權保衛軍黎

解放軍建立而黎無點真實打過贏仗
搞香港出武裝特警都夠啦,個班全部學過少林近戰
洗鬼出解放軍

有冇twitter link？

一隊正規軍分析自已有能力殺害平民，講出黎都覺得好笑

講經咩 有槍點會殺唔到

真係有炸彈，同時又知黑警查得咁「快」
會放喺屋企唔盡快行動？
一單係咁就話豬啫
單單都係咁，仲要黑警上埋門都唔用？
呃到邊個？

人地個國家好碎弱，真係好易俾人分裂架

仲話支那冇恐怖份子... 支那恐怖份子係名正言順的。

日日都出news嚇鬼, 證明有用, 好似黃圈咁

無

但係巴打可以隨便下載 up 上 Twitter
記得 credit 返 YouTube TatTalk 就可以

以前皇家警察政治部係處理如55年國民黨圖炸飛機暗殺周恩來等堅嘅恐怖活動，而家變成捉人同炮仗差唔多殺傷力嘅所謂炸彈

又打飛機

twitter啊啊

狼牙棒

喺城市著森林裝?

唔駛審判，即時槍決？

你夠膽狙殺平民，人地就夠膽加倍奉還制裁你

出晒樣仲算唔算係狙擊手
趴係車頂上邊嘅狙擊手真係第一次見

我信啊,畢竟解放軍最大戰績就是殺平民

點解唔敢

咩自己友
從來都唔係

滿裝去新手村擦存在感

做人有幾失敗先會咁做？

開槍吖，夠膽就開槍

打平民就一條龍，打軍人就一條蟲

做乜唔去印度邊境黎香港把撚咩

解放軍除左殺平民仲識做乜
夠膽打仗咩

你用支狙擊槍射一班無槍既人
請問難度係邊？

屠場員工有能力斬首指定豬隻？

講到好勁咁又唔去印度邊境

印度呢

同伊斯蘭國睇齊

解放軍起殺平民能力上真係好出色的

有印度唔打，有台灣唔武統
打自己人就叻

共慘黨真係好撚威

邊個同佢自己友
係打冇軍隊嘅國家就叻

新疆已經係咁

冇人同佢係自己人

聽落咁似ISIS會做既野既

審都唔駛審直接槍斃

佢係on9定痴線？狙係咁用咩？香港咁環境你都要用到狙，即係你個3萬黑萬幾老解已經non-function，軍力太雞依d軍事機密自己知算唔好亂爆。

好威咩屌你老母
對住咩武器都冇既你射得幾準有閪用
對住印度仔你出拳頭？

係就快Ｄ！

推

又後果自負

咁唔差在開埋斬首live 係cctvb 直播啦

共匪 屌你老母

真係恐怖分子嘅話，佢地班仆街俾人真。斬首啦
仲同你慢慢玩遊行咩

靠嚇

共匪 夠薑入呢打巷戰
香港無天安門 得高樓

美國嘅忍者導彈可以㩒個掣就殺咗你哋嗰隻小熊維尼
大街大巷用狙擊手射殺目標 完全冇考慮到事後處理
同埋要狙殺一個目標要做大量嘅情報搜集 例如出現時間丶行動規律等等
咁先可以確保到成功率同隱密性

求其講兩句就話有斬首能力 一句說話就知你咩水平

笑撚左

明明自己連同美國宣戰既勇氣都無

想斬首平民

想隊冧我地警隊一哥？

渣ga
高尚情操藍絲都有能力啦

美國斬首就斬真恐怖分子 支那就斬平民 仲要大大聲講出黎以為好威咁

對手無寸鐵既平民就出老解也文也武
對咖哩仔就輸撚到死傷都唔敢報

搞咁多，唔直接出坦克？

驚hi咩

用狙擊槍對平民進行砍首行動？？

留名睇公安殺狗

有公安，警狗只係城管

有無軍事撚講解下，瞓係千秋係咩訓練方式，驚盪直接出海練啦，又唔係無船。

騎劫國家罪大惡極

其實諗下都覺得on9
用sniper都係為左安全距離擊殺危險人物
屌你老味個個無槍無炮你用把手槍仔企黃絲面前一槍打死佢都無後果啦多鳩餘影片

流浮山刀手

好啊

好大個黃色盤會唔會有玻璃心覺得被冒犯

黨軍嚟㗎嘛,梗係聽黨指揮㗎啦.

sorry 改返
打左成百年身邊既平民係有料既

搵十個人捉撚住你 我都有能啦打飛機打到上月球
印度打左未呀

請問呢張圖出自邊度㗎？想借用 落credit

咁撚土炮
今朝洗完面個盤？

國家恐怖主義 種族清洗維族人 壓迫香港

就我所知 對上一次上場係21年前對平民

訓左幾耐

用槍打冇槍既平民 好撚威

人地建蟈70年多啲啲喳

打平民都要出狙...

屌!都on9
出到狙擊手去殺一個平民
有幾難?
支共有咩做唔出?

子彈嚟喎斬乜柒
射頭都係叫head shot,斬乜撚首
係咪唔識字

打平民就叻
打印度唔敢報死傷
打台灣就剩係識得用把口打

你有槍，緊係有能力喇

其實狙咩擊姐
出坦克啦又唔係未出過...
人地狙擊係想減少損失，你出坦克畫面又好睇又可以展示平民同你武力差幾大。

你唔係驚同平民開戰都有損傷丫？

專對付平民 就係土共專精

國際法禁止打平民
但係冇禁止打自己既平民

解放軍軍官戰績：單兵殲滅100敵軍（平民）

唔講政治講戰略
用狙擊手射一百發，打200萬平民
除左靠嚇， 真係極錯既部署

係咪諗住係肥佬黎間豪宅隔離個山頭部1日1夜等佢出黎再爆佢頭？

有冇200萬發子彈打哂咁多港獨分子先？
除1/5都要40萬發子彈
無就建議直接出坦克車行皇后大道
咁就又有型， 又夠威

嚇鬼呀大笨象

咪係
打平民用番黑警支 點38"狙"都得啦
狙擊手做乜柒

講真，射爆一條友都知係中共做
普通人點褼有支狙
走私最多咪步槍

push

解放軍要屠城啦

多尻餘，香港人手無寸鐵，洗撚追擊手咩

打平民就世界第一
打印度 打台灣 又唔見你班解放軍咁神勇

熟能生巧

後果自負，後果自負

好撚驚呀接被撚

Rambo 會從後割喉

食緊狗糧呀佢哋?

對家俾曬提示會喺71收黃絲皮。

解放軍除咗殺中國人之外，仲識做咩呢?

係唔係要驚

本身佢地有核平香港既能力添

你試下比香港人人人有枝槍丫

人地印度兵赤手空拳都打死你幾十件狼牙棒兵

放核彈啦 等乜春

洗撚狙咩 隨便搵個黑社會都做到啦

爆頭就爆頭 斬首就斬首
用槍射爆人個頭叫乜斬首啫
支那中文真係睇死人

同當年 晚清軍隊 一樣

對住英法聯軍 兵敗如山倒............然後就去欺壓平民出氣